可唔可以解釋一下車種分類？

Sedan Saloon

Coupè

旅行車

MPV

SUV

仲有冇？

豬籠
EU
警嫂

GT (grand tourer)

Type R

MK車

Hatchback

Sedan Saloon 分別喺邊？

Small medium large ok

k car

英國佬同美國佬叫法

美式/英式叫法